幫到人"悟道"

今日深水埗大party,所以我call左3個都係50+既朋友過黎,下午一見有人打示威後生,我地4個就上去圍住佢,我地4個係金木水火,俾我地圍住既係土,成"五行助悟陣"同上次一樣:

我地帶左"土"去後巷,由"金木水火"向佢闡述"天地至理",佢即時閉眼,進入悟道狀態.為左更好咁"悟道",加上佢係土位,佢唔止閉眼,仲個頭觸地,道心真強.我地金木水火仲用右腳不停響佢個肚度"加持".其中一個朋友自細睇龍虎門大,想幫多佢一把.想拉直佢對腳,打爆菠蘿蓋,等佢好似王小虎咁,學天殘腳,可惜後巷唔夠位,幫唔到佢.

今日我地幫左4個人"悟道",期間仲同幾批大陸新移民"論道"(佢地鬧示威者,我地叫佢住唔慣就死番大陸.之後一見差閪佬黎我地就去左旺角食飯了

幫到人"悟道",真係生命流暢